想講講話取消外國國藉and 吹其他水

唔知做乜近幾日成日聽到話d政客會怕呢樣，我有少少諗法想講講。唔係話有咩結論，只係想pow個磚，有時人多諗清楚會有幫助。

有錢人世界同我地有d唔同。移民/國藉呢d, 只有我地d 普通人先會care. 佢地隨便拎少少餅碎買個馬爾他，轉入eu 然後天空海濶任鳥飛。退休前揸咩passport唔重要。

凍結資產同理。
第一，錢財唔會係晒同一國家
唔likely 有全球各國同時制栽，
伊拉克打仗都唔會
第二，錢唔係under 人名的。公司，控股，家人名下之類。搞唔到佢地的，法律甚麼的好繁複。唔係好似我地普通人比人 suspend 左個戶口就要生要死咁。

就算真係郁到，其實一有咩風吹草動，人地輕鬆轉移，充其量就是有點煩，好似訓訓下被隻蚊"wing"耳仔咁。撥一撥咪繼續訓。只係比較麻煩。

即係想話唔好太老定。人地真係內訌，又輪到我地收風la. 莫講話d政客，就算係普通人，你要篤你同事背脊或者跨級郁你上司，你都識稍為隱住下，低調d先儲埋一次過爆la. 又會當住面指住尼鬧仲唱通街la。

發完up風，大家繼續加油。
想沖廁既努力沖，
想企既企，想行既行。

講講藍精靈隻game，今期我唯一真係覺得係好兆頭既，係無數和理非lag 左五年機之後，終於發現原來係前線係企定都會比人打。係旺角一晚就學識既野，咁有朋友用左五年先發現，遲來好過冇到呱。

好多和理非fb 度好似發現新大陸咁：「原來對家真係唔跟規矩做野架喎！原來真係冇得和和平平講道理架！我地和平啱晒，佢地暴力錯晒，然後呢？食屎既居然係我地喎！」

係呀，所以只要你係該區，就無論如何跟大隊，唔好落單。人少一定比人打，打完再送你襲藍精靈，阻藍精靈辦工，爆動三合一套餐。你企係度，特別係舉起雙手懶和平咁，對佢地就係挑釁。

不受傷不被捉，唔係講咁易架，祝各位今晚或聽朝發個好夢la 。

其實我想話，五年前既事我仲未嬲完。